# Соразнество Развития Дивногорья

**Чему посвящено?**

Разнообразным агентам влияния в Дивногорье, уникальных по своему, желающих делать общее дело в виде Развития Территории, но каждый видящий его по своему, как и форму своего соучастия.

**Как работать с этим документов?**

Если вы в теме, пишите Забоеву Илье(тг:@akerom). Добавлю вас в редакторы, или через себя отправлю ваш текст.

**Оглавление по структуре файлов**  
[Протоколы встреч](logs.md)


## Сообщества и их представилили

### Лептапись
Участники: Забоев Илья  
**Девиз**: БлагоДарность Своей Лепты  это Вера в Успех Дела Другого МироТворца  

**Принципы**  
* Прозрачность для своих
* "Деньги" пахнут
* Каждый может осуществлять эмиссию своих обязательств
* Лептапись занимает зону отношений между личным и коммерческим 
* Не кормить зла
* Осознанная благотворительность
* Возвратная благотворительность и волонтерство
* Коллективный субъект(проект) имеет право "выкупить" себя у хозяев/создателей/основателей и продолжить жизнь согласно своим ценностям
* Достаточно, своевременно, доступно вместо качественно, быстро, дешево
* Специальные договоры по месту важнее типовых
* Нулевой вход в деятельность
* Роль это не Человек
* Голосование ногами
* Свободный труд
* Культура Наследия Оснований
* Создаем Мир Нужных Людей вместо мира не нужных людей
* Относимся к людям так, как они хотят, чтобы к ним относились

**Протоколы общения**  
 В РАЗРАБОТКЕ.  
 Но можно обращаться напрямую к Забоеву Илье с волнующим запросом.  
 Разработка самих протоколов Лептаписи идет через Игру, и регулярные игровые сессии "Игры в Лептапись".

**Критерии успешности**
* Успешность воплощения через проекты совместно желаемого будущего людьми, сообществами и коллективными субъектами создавшими собственный экономически-хозяйственный контур в Лептаписи.
* Увеличение уникальности и разнообразия контуров в Лептаписи вышедших на сотрудничество и взаимодействие

**Влияние в Развитие Дивнорья**  
* Создание платформы для организации софинансирование проектов агентов влияния
* Создание платформы для упрощения организации, управления, соорганизации событий агентов влияния
* Создание сервиса для поддержания внутреннего экономического контура сообществ  
* Разработка протоколов взаимодействия разнообразных агентов влияния Дивногорья

### Гибридное Сообщество Дивные Люди

### Полевой Культурный Центр(ПКЦ)

### Совкин Дом
